買咗對NMD. 想問下西裝可以點襯?

做office.
著皮鞋成日著到腳痛.

買咗對NMD諗住返工著.

點襯好?

我都想知，上身已經係西裝，鞋又係nmd
你講緊襯條底褲定隻襪

秒

屌

差個工事包同隻錶

新出d nmd好睇咩？

好睇

唔綁鞋帶

得對Paris 覺得ok 但都冇ub舒服

sosad][

柒咗啦你